請問打手槍會得性病嗎??

yahoo知識真係好多on9問題
d人仲要認真答

坐咗幾耐？

會

樓主上網搵資料 唔通

13 年前

以前D人純品D

以前個啲Yahoo知識google頭幾個網 copy and paste就有最佳解答